{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62421&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평풀빌라&글램핑랜드"
    },
    "text": "他ペンションは独特のサービスを提供し、お客様に様々な特典を提供します。 特別な楽しみとぬるま湯が無料で提供され、30万ウォン相当の無料特典も受けられます。 周辺には有名な観光名所があり、便利に観光することが。 ペンションは京畿道加平郡に位置しており、入室と退室時間も便利に調整されています。 無料Wi-Fi使用が可能で、すべての客室は禁煙室です。 駐車も可能で、加平駅や加平ターミナルでご購入いただくと無料送迎サービスを提供しています。 また、加平駅からマートまでタクシーで移動する場合、タクシー代を支援しています。 客室には様々な施設が提供されており、リラックスできます。 売店ではおやつや飲み物を販売しており、食べ物のメニューとしては様々な料理を提供しています。 バーベキュー施設もご利用いただけます。 ペンションには一部の規定があり、最大人数を超過したり肉類·天ぷら類·魚類の調理は不可で、ペットの出入りと未成年者同伴も不可です。 ゴミは分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 オンシーズン中は料金が調整されることがあり、プールの運営は状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは京畿道加平郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "このペンションでは特別な楽しみとぬるま湯が無料で提供され、30万ウォン相当の無料特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には有名な観光名所があり、便利に観光することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室には様々な施設が提供されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者を同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 321
    }
}